unauthorized user
untrusted user
trusted user
top trusted user
low administrator (moderator)
high administrator

возможные роли:
role = user | untrust | trust | top | low_admin | high_admin

возможные опции
для администратора:
- добавлять/удалять пользователей
- удалять базу данных с пользователями
- удалять базу данных со статьями (полностью или частично)
- добавлять статьи
- редактировать статьи
- остановить работу сервера
- читать логи

для модератора:
- добавлять/удалять пользователей
- добалять/удалять/редактировать статьи unconfidential

для сотрудника с доступом top:
- добавлять любого уровня статьи
- читать статьи любого доступа
- редактировать статьи (есть такое разрешение)

для сотрудника с доступом trust:
- добавлять статьи уровня trust и untrust
- читать статьи уровня trust и untrust
- редактировать статьи (есть такое разрешение)

для сотрудника с доступом untrust:
- добавлять статьи уровня untrust
- читать статьи уровня untrust
- редактировать статьи (есть такое разрешение)
для неавторизованного пользователя (стажёра):
- читать статьи уровня unconfidential
